全港狗仔去左金紫荊，平時野餐既地方會點？？？？

？？？？